行過入黎吹下水，開下心事台都好

香港最近甘亂，有無人都覺得自己好似好無用，咩都做唔到甘orz